公司隱瞞多宗疑似個案，剩係叫D同事返屋企

屌你老母 做地盤比上家提唔好除口罩先知自己公司幾條友奶野
到呢家都仲想隱瞞，剩係叫D同事返屋企

咁撚仆街咩公司呀又陰陰濕濕唔開名個Q個都係咁

中國XX囉 你老母 上個星期都唔講
今日返工有人爆料先知 幾單疑似

地盤佬寧捨低賤連爆名都唔敢
咁同你公司個做法一樣收收埋埋

報俾張開西望，上電視啦

其實好多公司都係咁

邊個盤？

邊個就唔好問，上星期開始有幾個無返工
admin無出memo,通知個案要隔離
今日又多幾個開始隔離 係上家口中先知係疑似。。。
屌你老母打工唔係打命 仲要係一家大細條命。。。

又唔開名又唔開地盤, 你開post既意義係咩呀?

又唔好問

咁你食屎啦 又要驚 又唔敢開名 抵你死啦

咁撚仆街開名啦

開名造福人群

地盤點帶口罩呀

講咩盤啦屌

抵你做狗

樓豬幫post黎托？
講埋咩盤啦

九西?

講你就講啦屌

唔開名講嚟做咩？

真係屌鳩樓主，言論自由同報導真相都唔敢

中國建築咪中國建築囉

開個名又要中國XX

邊個盤又唔撚講

聽日繼續返工啦

傻鳩